Демон `gnome-keyring-daemon` - это служба, которая хранит ваши пароли и секреты. Обычно он запускается автоматически при входе пользователя в сеанс рабочего стола. Демон `gnome-keyring-daemon` реализует DBus Secret Service API, и вы можете использовать такие инструменты, как `seahorse` или `secret-tool`, чтобы взаимодействовать с ним. Демон также реализует GnuPG и SSH-агент, которые автоматически загружают ключи пользователя и запрашивают пароли, когда это необходимо.

# СИНТАКСИС

	gnome-keyring-daemon [OPTION...]
